邊個話做政府工好撚他條

啲人話政府工好撚hea, 以前既話的確係
而家時代唔撚同晒，做前線/中層既真係忙到仆街
好多時一個人係做緊兩個人既工作量
我認我廢，要加班先meet 到target
利申：政府2a3o位 只想清晒啲野
有無巴絲都係政府返工一齊呻下

辭職囉

邊個話做政府工好撚他條? 你呀?

做夾心層就預咗㗎啦，上又俾job你做，下又推俾你做，努力啲搏升職啦

心態取決一切

不嬲都清唔晒
唔急咪聽日先做囉
夠鐘我實走人
我係比你地管緊的小薯仔

唔Meet target會點? 炒?

政府都做唔掂嘅就出少句聲啦

乜都話唔識之後推比2a3o做，
準時收工甚至time off走，
爽皮

轉部門

成朝剩係做左個半鐘野

利申：pt10小薯仔

邊個叫你做前線

坐左成朝

上又迫你, 下又hea你, 外又小你, 有1000隻file outstanding, 工作範圍以畝計, 我個位既寫照

而家做前線仲慘能過番私人工
又要跑數先代表做到野

你唔係諗住逗住咁高人工就係請你番黎坐呀?
幾皮野一個月? 唔撚洗做?
逗糧逗得咁撚開心呀啦?

ws?

發現office入面OA至撚惡
AO EO就算處長都要睇佢面色問佢野

好撚7忙呀 屌

一個二個中曬計

因為你唔識a字膊

未過三年做住狗先喇

2A3O

根本同等職位，係私人工二分人到三分一工作量

咁都做唔掂不如食屎喇

嘩屌做到成隻狗咁日日
OT又冇水補

辭職喇 唔好霸撚住個位

咁忙 做過咩黎
乜7都要等幾日仲好意思話自己辛苦

LO 定HI

2a3o呢兩個好似最忙

愈轉愈閪 想回家了

屌你啦 連咩工都唔講 傾條撚咩

公司10個人、個個都得閒邊個做野梗有1-2個水魚做嫁啦

屌你老母，你死反去大陸做公安啦

咁既糧唔洗做就唔會請你啦

私人市場都係咁啦
好pay咪留囉

中

未試過OT過12點唔好講野
港奴鬥慘大會正式開始

日日11點59

我返過三份私人工先轉入黎政府做
私人工係忙但可以清得晒，但政府啲工作量係清唔撚晒

瞓撚左成朝
電話都無響過

邊個話政府工好他條？

不過返工都係為左放工， 唔好太上心。

自己攞黎

Pt27 做撚到狗咁

又唔會炒，咁搏做乜

咪係

上位都係靠泊碼頭

勤力無用

奴性重另計

成班呀sir係度呻
5萬蚊人工 OT都合理啦

( Show Blocked User - 劉駿軒 )

屌你老母支那狗

冇人話好做

自己職級做咩就做咩
有好多唔係你做/你可以做

sir 唔一定人工高

未畢業嘅想問下
2a3o即係包唔包AOEO?

做海關啦
無野做架

Pt 28 今朝淨係做咗15分鐘嘢

不過其實政府工都係睇位
同一份工派唔同位 工作量可以差天共地

垃圾能力比幾多你都話難做架啦

LE?

唔包

拆得牛屎佬唔係Lands 就 BD 啦

⼃⼁⼁

細個第一次聽2a3o以為係5個職位
仲問人係邊2a同邊3o

個人廢做乜都難，乜都嫌多
不過政府專用高薪請呢d人🤣

最慘係入面d 系統好舊 想有效率都冇可能

LE max爽到
好想入

加油啦
可能好快就會調去indoor位呢

拆就喊打喊殺

要申請野就客客氣氣

牛屎佬係野蠻啲

你做外判政府野當自己係公墓猿?

2A3O根本唔係荀工

你用左私人工既態度做政府工
你學班舊制就得

巴打似係地政喎

一句秒撚左呢個垃圾post

對public d位慘過食兩舊屎

做村仲好啲
佢地都係得把口

做寮仔你會點

你唔做大把人衝
咪撚霸住個位

要收返寮仔黎做啦

LE又忙又要讀書又多FILE做 頂薪先33 不了
牛屎佬仲大枝野過你
警犬唔係政治任務點會落力幫你做野

睇位架姐 樓主唔好彩 等調位啦

係唔係未做夠3年 ？
規舉係過咗試用期就可以準時走

元朗鄧家佬

絕對認同

你都幾勁

女in LE 某程度上未見官先打八十

圍內多數都請仔多

Hide Blocked User - 劉駿軒

做得政府就咪撚咁博啦
比你博完做完D CASE咪又係跟point加,你年尾份垃圾form咪又係C to B
你荒死你老頂比隻A你咩,最後就係咁博又唔到你升嫁啦,政府講年資,你估你快快手清完好做得野就升你咩.

咁有責任心就唔好做政府工啦,去私人工博殺囉,做政府工個優勢就係你唔做野最多比人屌兩句,又唔會炒到你,日日6點自動波走人,幾撚爽

屌你老母大陸仔

當郵局死架

Audit狗笑而不語

LOBM真係世界級好做

你bar都未過咁快入到zone咩
我個邊退休潮已經差唔多升哂，黎緊我起碼等20碌先升到，都係hea下算
反正係唔係都有得升

政府樓主個廢柴你都搞到咁你都係繼續留番係政府做廢柴算, 出面世界好凶險唔啱你

做政府工想清晒啲嘢係一件好on9嘅事

細侄岩岩入來呀？長命功夫長命做呀

act 3年喎 仲要唔比人迫你落黎

十幾隻都有 但唔會急

根本做唔切

呢份工出哂名伏喎
見佢連i位都試過出ad請街外人
就知佢流失率都應該真係好高下

基本野做哂就算啦
依家冇得博都廢事搵人告

LE 多唔多女仔做

又係呢啲回覆 想呻下姐，唔想睇咪返出去
係咪要做到特首或者美國總統先有資格呻下呀

無錯, 考到開始係有一定實力, 但做得耐已經開始on99不懂人情世故又養懶哂, 最後好似班高官咁變成一班廢柴, 日後啲仔女都唔方好得去邊

認真 LE 一定好呢個呢份
不過你有offer再考慮下

紀律部隊巴表示一般 但最辛苦都係返shift 囉 追更

做唔做過關事咩? 收皮啦你
咁多怨言咪彈返出黎私人市場囉
兩邊都有壓力比人屌,私人工會比人炒,政府唔會,份report花咪花囉,驚閪咩
咁驚比人屌既,咪去做文員仔囉

恨升做咩公務員 接近全部十年起跳先升

做乜想清哂啲嘢
啱啱做嘢唔知訂 上頭問得唔得閒
唔識嘢答咗都ok得閒
即刻領哂嘢 成個星期ot
自此唔會chur住清哂啲嘢

同意, 我都係垃圾2A3O

只能夠講同rank唔同post工佢量可以差幾倍，新豬入黎做officer位要管下面班老屎忽，上面又要老細卒，下面果班拎白卡當長者卡咁拎，一唔岩聽就去睇醫生call白車射你幾日波，轉頭又搵公會，變相下面d野你又要做埋，上面為左討好再上面又咩都say yes,接返黎又係推比你做，成班等咬長糧唔洗升，政府要炒人除左犯法，唔係根本無可能，養埋成班痴線佬，唔講以為我做緊精神病院

就算做n仔都hea 過私人工好多，係有時多野做，但至少唔洗上身，al 真係可以放到。冇point 跳都年年加4-5%

條村名第一個字係大姓?

試過食完個飯返黎收左30幾隻

呢樣真

你估鐵飯碗咁易做咩 不過好過好多私人工架啦 工作量差唔多 人工福利就差天共地 睇開d啦巴打

利申 政府小薯仔

其實清唔晒由佢積埋做得慢又唔會比人炒既
不過一黎職責問題想處理左啲case 先，二黎清咁啲野個人壓力會少啲
不過上面有位巴打講得啱，可能我心態要改變下， 唔好用私人工態度去對政府野

眼見唔到入黎以為做officer好巴閉，比班老屎忽玩到走既都唔小，見住果班老屎忽會知咩叫無恥則無敵，做過私人工入黎感受會更深，政府真係養埋好多呢類垃圾

睇下你咩實力la

利伸：有n 仔同事claim 工傷，diu 到個eo 冇聲出

Arm ar, 梗係留返俾下一手，d 屎case 就開都唔好開，拖到post out 😘

自己人鬼打鬼

同埋香港人真係好多係痴線架，真係咩估你唔到既投訴都有

例如：我個仔好討厭紅色，要求換曬全部佢屋企附近既紅色花植物

食得咸魚抵得渴

未到頂嘅話
每年加兩次人工

唔係話要做得慢
正常速度去做就得 你想搏殺就做快少少
但係日日諗住清哂啲嘢
真係頂唔到幾耐

係，佢地唔順眼同你玩就

佢就係diu 個eo 唔熟程序

前排落site 見到啲IA雙腳比大媽強姦
可想而知某啲政府department係好撚chur流失率亦好高
據聞pccw vendor入面亦有free rider，屌那星vendor唔撚洗做chur啲細嘅做知唔知醜字點寫
呢個世界咩工咩人都有，時代唔同晒啦
我都以為政府啲電腦、檯、凳......可以年年換啦
利申：坐緊一張over 10年嘅凳，有部core 2 duo + 2GB ram上下網

升就個個都想既,但你老細差唔差就真係睇你運氣,有D老細係咪都有B以上,有D就係咪都B以下,比你跟著個柒老細,頭幾年都爛grade你,你自己都冇火博殺啦

順奇自然咪算,反正政府D老seafood有幾多個真係會了解自己下屬做成點呀,莫講話政府班人,連私人工班manager都係亂鳩咁比grade嫁啦,去到年尾咪又係叫你自己講你今年有咩achievement ,做過D咩咁

咁又無咁誇，間唔中掉二張餅卡比佢地，但大時大節就實走唔甩

唔識玩諗住用規矩大鳩人點知比人大返轉頭係抵死架喎

識人好過識字

你老闆肯幫你寫就好快

但亦都係另一個大問題，你要送走一個麻煩既同事，寫衰佢走佢實反抗同你玩到2046，但寫好佢升走就

大家咁話

唔好話收買人心，唔攪事都安樂喇

鬼叫自己遲出世咩⋯⋯97前果批先fat fat，之後無呢支歌仔唱啦

其實07-10入職果批都好fat fat
好撚快有得升
而家先入職就真係

我同事本身向大行做高層，俾人裁左先做n仔 😘

所以diu ge時候，似係老細vs 秘書

他條奉旨架?

Exact7ly, 佢成日話d eo 係高級打雜，0 生產力

得班老屎忽先可以hea
40日假專揀peak season先放
之後每個月又射一兩日

大學有個撚樣同學做EO
做到番埋星期六日
咩私人時間都冇曬

跟住做左一個月就劈砲
然後去working holiday
佢話政府做d野太濕鳩學唔到野

我心諗人做EO你做EO
係你先做到隻狗咁
撈唔掂就搵個藉口做下台階

露底了 冇人屌

真係連登都變撚左

3年後就白卡

做到咁高職位如果辛苦係三個月都好難捱
諗起日日比人屌真係想死
之前隔離EO post都有個人咁

可能條友真係俾人派咗去地獄位
打政府工其實都好講運

一件垃圾都可以拎滿O

呢樣真，你睇下aco去左運輸署vs圖書館已經差好遠

續牌條隊

班老屎忽定律，今年果件一定唔可以差過上年
中文要用手寫板錯字多，英文唔好提，問我點解呢二格無O

唔好做囉，阻撚住哂！正一死仆街！

lo係咪聯絡主任？
如果冇get錯 以前做民政part time見到有個lo返工係到睇淘寶 hea到爆炸

仲有分架原來
我果時老頂都係lo 見佢都他他條 總之夠鐘一定走

咁得閒上網吹話自己唔得閒

我依邊i7 6xxx

巴打邊個部門?我doj,簡直係人間地獄

reo hea到仆街

啱呀
你肯比面佢地通常都唔會玩9你
你一入來就擺阿sir樣就一定收得皮

我依家係散仔
仲諗住考2a3o轉工

介唔介意share多d doj工作日常?
我想以後入doj

收咁高人工預左啦

咁撚得閑上連登開post 仲話好撚忙？

好忙呀，得四個鐘唔駛做野

這就是公務員

又話消防好撚hea無野做
其實好撚忙

好忙咩？你試下返私人工

前線慘過狗我信

睇咩部門啦

乜春投資推廣署 規劃署 渠務署 統計署
呢d咪hea爆囉 都冇野既
又唔會有客walk in 上門

做呢幾個真係天堂

其實佢無預你清晒

博屌呀？大陸仔

慘。。。呢幾個署8成hea位

日日做到狗/返10碼咁

規劃署點會冇客上門，收inquires同applications唔洗做咩

清唔曬會點，抄你，屌到你喊??

睇你做咩team姐
BM未要做到仆街囉
一條友管100幾個法團做撚到你仆街

準備去食晏咋

地獄三寶

學資 稅務 運輸

幾多巴絲中左

識人入咗ACO伏位，頂咗半年轉入境閃人

如果抽中做ssp, 真係要跳樓

郵局eo都伏啦
派曬waiting list

加埋男友人工 買樓冇難度

正路係 去到退休都唔會清完
因為陸續有來

觀塘 中環 做到pk

證明你能力未夠走啦
等有能力既人上thx

據我所知呢幾個部門都唔hea嫁啵師兄

無人話無野做
不過唔做咁急做啫

想問係係咪做緊入境？

過咗三年咪可以做佛系公務員

捱過三年probation，又不求升職嘅話，係咪真係無嘢好驚

無
日日插你阿SIR都仲得
佢仲驚過你

On9,
證明你未參透
公務員hea在唔搏升唔做野A膊而又升職

你話呢，唔係點會咁多人想入政府

你條五毛狗唔好再寫簡體字 走喇

日日玩9佢分分鐘整你升走

LE

唔係話夠穩定咩

無專業資格都搵30k 仲想點

聽人講稅局做到pk

入到去個個人工都高 就唔會覺得30k係咩野錢

做食環都好撚慘,個個月要交數

利申:做緊

食環
淨係捉香港人 蝗虫就直行直過

睇晒成個post 主旨係咪所有政府工都咁撚忙

政府啲野唔係要蒞清嫁細佬

政府請200人做100人嘅工作量，但有150個都唔係做野，樓主係淨低嗰50個

睇Department睇位啦

政府2a3o位姐係咩

班老野日日返工沖下茶 洗下杯
班新仔做到廁所都唔得閒去
但班老野個個拎max
新仔

講開又講
重有部分教畜、醫護嗰堆
成撚日呻辛苦
又唔諗下個work-pay balance
例如有啲教畜做啲野咁撚hea都袋成百萬一年
好意思話自己要帶隊
要佢每日做12個鐘7*12嗰隻都好撚合理啦
重未計有暑假放

所以話
返工OT執少左可以力竭聲嘶咁鳩叫，我唔怪你
但執多左嗰啲可唔可以收聲唔好怨OT

2a3o 好似係毅進級first hon?

咁先正
乜柒都屈程序
結果一日做野做唔夠一個鐘
部分同能力有關
例如有啲野
淨做30分鐘
只要你係快而準
可以同人講要check 返內容
之後坐兩日咩都唔做
但內容唔好錯囉
雖然錯左都係再做姐

Hide Blocked User - 劉駿軒
完全封鎖

大陸人最易捉啦
係拉阿婆就上面要交數焗要拉

做乜鳩
打人出氣係人工包

哇屌
呢啲post 好似係係唔做唔得
唔好咁玩啦

HI 聽講做夠三年實升一級
不過好多人做唔夠三年就走

你廢啫,
扮工都要有演技架
人推波,你都可以推

HI 好撚慘,三年內要放工讀書先過bar同同升一級
我做緊散仔見到班老屎忽乜撚都唔做都有得升
我都做到想走

收皮啦

仲要被人鬧

得12個月糧又冇花紅bonus，計番其實有幾高人工啊

人地講緊多野做, 唔係講緊難,咪柒啦

個fd做統計處 有時星期六日都要返去ot

年年加辛
辛苦個辛
恭喜部門又多個iso
年年又哂多十幾廿日無output

我識有個ho日日屌d老人唔識填form
一聽就笑撚死

唔好咁啦，好多連登仔既dream job 黎

我上個老細就係想咁
點知我走左大老細就追佢
依家佢想搵我簽野

真係簽唔落手

食om 記就入撚哂你數，最緊要寫清record, 咁對自己有利d

多數2a3o entry位到頂五皮幾，
高又講唔上，但一定唔係低先，
一般私人公司相應職級有幾可有呢個數，
同埋真係咁好景就唔會咁多人考政府啦。

record就係佢trade底
佢話唔見左file

最大問題係成日內部評核
小小錯又了到大一大 拎住份野去簽名好似上法庭咁
好啦 慢慢做好撚過 最好上頭都頂唔撚順 落order先做 好撚過
做耐左發覺 職位逾高逾有彈性 好多野好易話為
相反前線打泥漿摔角果班完全冇彈性 對上對內對外都要顧 外判鐘意做咪做唔做咪唔做 屌多兩屌 佢直情唔撚報標 政府又怕撚冇人做 又話番班細恰佢 又射番個波去細到 規矩/要求點做明明係你班友訂 好意思射波

專恰面皮唔夠厚果/有心番工做野的人
化撚左可以唔洗理我9up

你廢姐

岩呀岩呀
做又屌做錯
又拖慢版
到佢急就快過光速追完又追

所以有D老pet pet好醒 唔會口講發生咩事
一定圖文並茂 再搵埋唔知邊到的指引報告比上一級 跟住放假

屎忽痕到一個點

講緊你政府咩POST都係睇彩數
就係做民政處 LO , 有人可以忙到OT , 有人返工真係無野做
睇下你分到咩位

不過轉左perm 就屈機 , 做錯/唔識做/都無人吹得你脹

有無人講下紀律部隊officer好唔好做

未perm都直接答唔識做 要研究下

係，
拖下拖下通常就無左件事，
最緊要唔犯大錯，
拖到轉perm好容易

屌你自己柒就唔好講出嚟啦，做正苦工無大錯又唔會炒你嘅，你今日做晒d野咁聽日返工做乜鳩，理閪佢一夠鐘就走啦！
利申:發夢做過咁部門，見到班撚樣放1730，全部1725排隊等打卡

有個外面入來既同事就係成日想做實事
結果俾老細日日屌
最後辭職

腥港總係有班白痴鍾意踩低前線公務員
又老屈佢地全部都係 hea 工

pt23 睇股票到1600, 先開始做野，做到1630, 開個大吹個水，1733 收工

Acw A更？

officer 表示就黎要換肝

得閒果班先得閒上網分享自己既得閒，
忙既根本忙到無時間上網訴苦

每日發夢8點返工食早餐到9點做半個鐘野等食飯.....食完飯訓到5點半收工

剛由N仔轉入CS

ICAC

有無學位 officer 黎分享下

言下之意七警係衰黑仔？

有咩後果？都唔會有後果啦？

一定唔會hea 得去邊 只係做啲人比私人公司簡單

趕不上時代
以前港英打鳩d土共左仔駛理由嗎

想辭職轉返私人公司

你hea 做 無人炒到你 ，私人jj 就

OT? audit 狗 帶埋啲文件回家星期六日 home office 都未講，政府廢工話忙

即食好似唔計喎

放完大假再放病假都仲得

再玩埋睇醫生先係高手

依句真，有咩伏得過public ,日日比廢老屌

轉perm 依句先係重點

真係無咩聽講邊個officer post係好做，除左technical grade

你出到黎無競爭力wo
咁你你米唔好撚做lo
出黎試下同價位你做唔做得掂或者
有無人請？

未必 睇下你做邊個部門

至少比起私人市場
ot一定有補水wor

大把冇

Officer grade冇

你都係政府嘅狗嚟

低層就唔可以俾上層

你唔做俾我做

Officer 位好撚忙 屌你老母

低層就大把廢柴無競爭力
中高層分分鐘大把人請
始終熟悉內部情況

真係無乜聽邊個officer係油得好勁
好多都係睇位
大把伏位三剎位都係做到仆街

咩白卡、light duty、工傷直頭係無敵狀態啦

唔會敢報
仲會唔比d細o太多

絲打人生贏家
男朋友政府engine起薪66k 頂薪>100k
自己2a3o
加埋150k/month

而我。。

我都想考入政府
有個TO位黎緊請人
但係得pt 9-22
唔知狗唔狗沖好
有冇話入左政府再考其他政府工會有著數？
EG：做緊TO考 JRE（EO）/ 2a3o

師姐你聽日唔駛番工咩？ LE 咁多野做

我果邊部電腦上網好慢 點算好

Thank you

我都想做政府嘅狗

番pt12表示好得閒

條女做緊point 15既工
見佢忙到仆街

岩岩報左point 18 既工
希望政府收我做狗

咁高人工唔洗做呀

想hea in 2級工人啦

你條女似係EO WO

唔係eo 咁勁
只係一個有牌先考得既位

問係咪pt16頂薪個份?本人有興趣下次申請

其實政府工睇派彩

我pt 42都好撚忙...

我真係唔信你做乜位PT 42會好忙

咁辛苦,辭職唔撈囉 !

上面講話2a3o都知咩事
大部分都係仆街post

你個名

海關就係 無野做

42點忙上網

我point 11 暫時都幾輕鬆
利申 to仔

Ching,可唔可講吓LE有咩做？小弟上一水都有報但過唔到筆試

利申 做梗其他部門officer 位 都係忙都仆街

睇department
有d真係好多野做